{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2667&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 말리오션스파"
    },
    "text": "一部屋あたり駐車可能です。 計35台の駐車施設を保有しています。 オーシャンビュー客室、ジェットバスルーム、ツインベッドルームなど、様々な客室タイプがございます。 客室内で簡単な調理が可能です。 フロントは22時まで運営されます。 22時以降に入室予定の場合は予めお電話ください。 屋外バーベキュー場でバーベキューをご利用いただけます。 利用料金は2人20,000ウォン、4人30,000ウォンです。 夏場は屋外プールを運営します。 全室禁煙です。 ペットは入室できません。 22時以降に入室予定の場合は予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "35台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "オーシャンビュー客室、ジェットバスルーム、ツインベッドルームなど、様々な客室タイプがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内で簡単な調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントは22時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室予定の場合は予めお電話ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は2人20,000ウォン、4人30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "夏場には屋外プールを運営します。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室予定の場合は予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 292
    }
}